有無人好似我咁由細到大都係剋星

童年：讀過兩間幼稚園，兩間都喺我讀完之後嗰年就執咗
中學：參加足球校隊，之後校隊第二年犯賽例俾學屆DQ禁賽3年，間學校由band2跌到落band3
返工：做邊行死邊行，以前見iPhone好賣走去做電訊，越做越頹，之後見銀行做loan好搵轉去做loan，一入去即刻減佣，減到成公司啲sales都走哂

所以上年5月，我轉咗做樓按，呢半年個市即刻跌咗一成有多

希望樓主多啲係地產業方面發展

去做公墓員，去做按揭，去做金融

入政府做

返支那
唔洗做....淨係係街到行黎行去
行返佢一兩年
相信你會成為英雄

燈神

我都係地獄黑仔王（長文）

細個死老豆（應該唔算？

搬去第二區轉小學，轉去嗰間小學俾人笑有鬼同天台有野，唱到上電視新聞，我畢業之後第二年起新校舍，成功洗底撈到風山水起

中學讀band3尾（每日留100個學生堂，學生好雜）
form1試過參加校運會果屆累我個社乜獎都無拎（我入去之前年年拎獎），我無參加又拎返
間中學喺我走之後又洗底，而家已經上咗band2

（唔講行業因為一講就俾認出我，果行個圈子好細）
第一份工入去做果陣間野霉霉地，我一走就做到有電視新聞同報紙雜誌訪問（間野有養動物，了解果個行業嘅話一講有用動物做招牌應該多數人都會知道邊間）

生活：

唔知點解我聽歌鍾意聽啲歌手會俾我陀衰

求吓睇到嘅人/連登巴絲唔好相認（我覺得以上經歷講得好似好白咁 ）
如果我得罪過你嘅我喺度真心講句對唔住

巴打，根據你嘅經歷，你係一離開一個地方，嗰到就會風山水起，我同你唔同，我係入去一個地方，嗰到就會開始衰落

我驚我未到一年已經食元素週期表食到周身病痛

完全係特殊能力黎咖喎 天生我才必有用

一入去就開始衰（中學運動會果次係，本來我未去參加比賽之前，嗰個社年年都係大贏家，但我一參加比賽就全社無獎拎，我都無 ）

一係就本來已經衰衰霉霉
唔知點解我一走咗就會越撈越好

咁你黑嘅程度同我差唔多，係有樣好過我少少，我係入去之後個地方就由盛轉衰，就算我走咗之後嗰個地方都會繼續黑落去

我中學又係入去之前年年全場大贏家
攞哂best cheering team同overall champion
F1一入去做cheering team嗰年即刻輸咗
之後做黎做頹連overall champion都冇埋

可能同巴打同一間學校甚至同級同班

應該唔會
除非你冇jer